【新界撚注意】巴士司機聽朝按章工作

職工盟(HKCTU)
已讚好的專頁 · 5分鐘 ·

【 按章工作 】各位聽朝返工留意

各位，鄭重同大家講聲唔好意思，聽朝頭班車至早上十點鐘，巴職聯會發起按章工作，呼籲車長埋正站上落客、大型行李不淮上車以及車箱黃線截客。

聽朝交通路面情況可能會有影響，大家要提早出門，甚至改搭其他交通工具了。

我地都知一定影響大家，但關乎道路安全，我地一定要放返相應籌碼令運輸署妥協，減低車長工時上限。

巴職聯按章工作新聞稿︰

訴求︰要求運輸署降低工時上限至13小時；要求巴士公司將當值時間內之休息時間全薪計算（目前只發放$20/hr津貼）調整薪酬優化方案、劃一OT補水比率及調整起薪點至陸路運輸從業員中位數$18200

自推

之前個女車手發起時又唔敢表態，而家成件事都淡哂管理層根本都未驚過先再開多一瓣會唔會太大想頭

個時職工盟都有幫手幫個女車長復職既